{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 이스티아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は17:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。うちのホテルは利用顧客のため、レゴランド優遇リンクを提供します。この優遇リンクは3月24日からシーズン終了まで利用可能であり、利用方法は午前10時から午後9時前までは1階の客室支援チームを訪れ、コードを受けなければなりません。また、当ホテルではサムアクケーブルカー割引イベントを進めています。ホテルの予約文字やポンキキャプチャー本を持ってサムアクケーブルカーを訪問すれば、最大20%割引された価格で利用することができますチェックイン時間は週末と平日ともに16:00からで、チェックアウトは11:00までです。当ホテルはポンキーで客室のドアを開閉できます。カスタマーセンターは09:00から21:00まで運営されており、それ以外の時間にチェックインしたい場合は1階の無人キオスクをご利用ください。リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生する場合は、その後予約された件に限り予約がキャンセルされることがあります。また、ホテルの価格は決済日基準金額に確定され、金額の変動による差額の払い戻しはできませんアーリーチェックインは追加料金1万ウォンが発生し、客室内で過度なゴミが発生した場合は部屋一日分の費用を清掃費として請求します。駐車場のスペースが制限され、入車が不可能な場合は、周辺の他の公営駐車場を利用しなければなりません。駐車場内で発生する事故については、ホテルは責任を負いません。インダクションは長期宿泊客専用で、通常の宿泊客はご利用いただけません。また、外部からの食品の持ち込みは禁止されており、IH調理器は使用できません外部の食べ物による汚染や臭いの発生時には、清掃費が請求されることがあります。客室内では無料Wi-Fiを提供し、1部屋当たり最大2台の機器に接続できます。ノートパソコンや任天堂のレンタルも可能で、追加料金が発生します。ペットは入室禁止されており、摘発された場合は警告なしに強制退室となり、客室清掃料が課されます。ご予約後のホテルの都合によりキャンセルされることがあり、この場合は手数料なしで全額返金されます。最後に、一回用品の使用規制によりアメニティの提供が中断され、1階ロビーのアメニティ無人自動販売機をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は17:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "レゴランド優遇リンクの利用方法は？",
            "answer": "レゴランド優遇リンクは3月24日からシーズン終了まで利用可能であり、午前10時から午後9時前までは1階の客室支援チームを訪れ、コードを受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "サムアクケーブルカー割引イベントの利用方法は？",
            "answer": "サムアクケーブルカー割引イベントを進めており、ホテルの予約文字やポンキキャプチャー本を持ってサムアクケーブルカーを訪問すれば、最大20%割引された価格で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は週末と平日で異なりますか？",
            "answer": "チェックイン時間は週末と平日ともに16:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "アーリーチェックインは追加料金1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "駐車場のスペースが制限され、入車が不可能な場合は、周辺の他の公営駐車場を利用しなければなりません。駐車場内で発生する事故については、ホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内での食品持ち込みや使用については？",
            "answer": "外部からの食品の持ち込みは禁止されており、IH調理器は使用できません。外部の食べ物による汚染や臭いの発生時には、清掃費が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用制限や条件はありますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiを提供し、1部屋当たり最大2台の機器に接続できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊については？",
            "answer": "ペットは入室禁止されており、摘発された場合は警告なしに強制退室となり、客室清掃料が課されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーについて教えてください。",
            "answer": "ご予約後のホテルの都合によりキャンセルされることがあり、この場合は手数料なしで全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "アメニティの提供については？",
            "answer": "一回用品の使用規制によりアメニティの提供が中断され、1階ロビーのアメニティ無人自動販売機をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 707,
        "QA": 623
    }
}